export const engQuestions = [
  {
    prompt: 'Как Вас зовут? ___ зовут Влади́мир.',
    answerA: 'Их',
    answerB: 'Тебя',
    answerC: 'Ее',
    answerD: 'Меня',
    correctAnswer: 'D'
  },
  {
    prompt: 'Вы откуда? Я из __ .',
    answerA: 'Москвы',
    answerB: 'Москва',
    answerC: 'Москве',
    answerD: 'Москву',
    correctAnswer: 'C'
  },
  {
    prompt: ' Я работаю в ___ .',
    answerA: 'библиотеке',
    answerB: 'банк',
    answerC: 'университет',
    answerD: 'школа',
    correctAnswer: 'A'
  },
  {
    prompt: 'Вы говорите по-английски? Да, я ___ по-английски.',
    answerA: 'говорим',
    answerB: 'говорю',
    answerC: 'говоришь',
    answerD: 'говорить',
    correctAnswer: 'B'
  },
  {
    prompt: 'Пожалуйста, говорите медленнее. Я не ___ .',
    answerA: 'понимаю',
    answerB: 'понимал',
    answerC: 'понимаешь',
    answerD: 'понимает',
    correctAnswer: 'A'
  },
  {
    prompt: 'Это Ваша семья? Да, это __ брат, ___ мама, ___ папа и ___ дедушка.',
    answerA: 'моя, моя, мой, моя',
    answerB: 'мой, моя, мой, мой',
    answerC: 'моя, мое, мой, моя',
    answerD: 'мой, мой, мой, мой',
    correctAnswer: 'B'
  },
  {
    prompt: 'Что вы любите делать в выходные? Я ___ рисовать',
    answerA: 'любим',
    answerB: 'любишь',
    answerC: 'люблю',
    answerD: 'любить',
    correctAnswer: 'C'
  },
  {
    prompt: 'Этот фильм очень ___ .',
    answerA: 'интересный',
    answerB: 'интересное',
    answerC: 'интересная',
    answerD: 'интересные',
    correctAnswer: 'A'
  },
  {
    prompt: 'До ___ !',
    answerA: 'увидимся',
    answerB: 'познакомимся',
    answerC: 'свидания',
    answerD: 'видения',
    correctAnswer: 'C'
  },
  {
    prompt: 'Сколько ___ лет?',
    answerA: 'тобой',
    answerB: 'тебя',
    answerC: 'ты',
    answerD: 'тебе',
    correctAnswer: 'D'
  },
]
